一係攻一係走 唔好守得唔得呀？

每次都做被動 等狗過黎咬你先識走？
湊夠人 唔開佢拖 又想等大逃殺？
記住我地每次出黎唔係要走佬
啲黑警都唔會同你你眼望我眼
佢地一直部署緊
反抗唔係口號 要付諸實行

今日係皇后大道東同麥加力歌街交界
一開始都冇咩意識 大家係度離遠望住啲黑警
但後尾都推進左好多 一出水炮車都散

起左啲磚除左rb之外就係比你用
遮陣盾陣加磚海就可以不斷推進嫁啦
會有人負責滅煙 有人做魔法師support嫁啦

夠人既 就要有進攻既心態

善用磚海
前排一路掟 一路推進 推進完執翻頭先掟出去既磚再掟 就可以不斷推進嫁啦

如果唔諗住打既 覺得唔夠人 就走啦

唔好做冇意義既野 出得黎就要思考每一步既行動

推

今日灣仔其實幾好 推進左好多

唔好流於口號呀

磚海

只攻與走

唔好齋企呀

反抗係要做嫁

岩

推
係囉 之之掘啲磚出黎咁辛苦就係做rb 徙唔徙
就算唔係扔磚頭 一人一雜物都嚇到班狗啦

唔他主張守
但想問下攻去邊
我方勝利條件係咩

明明魚蛋果陣 啲磚都掟撚死啲黑警

唔係打狗嫁咩？

趕完就走 走完又聚
不攻不守 就是最好

等啲狗吹大雞上晒裝先黎打狗？
你當真係防彈少年團呀？

唔攻都可以走
你有目標 係快閃 係裝修既 咪整完就走
但如果係企曬係度你眼望我眼
唔攻又唔走

冇話咩勝利條件 唔係話打到隻狗重傷就贏
係反抗 對抗黑警 如果目標唔係黑警
可以轉場做其他野

就係話唔好等狗部署好做行動
唔好齋企 適時就要進攻

唔係話一定要打狗
係叫大家保持思考討論
你唔打狗 我屌你企係度做乜撚野
真係買啲裝黎食催淚彈呀
諗清楚點解要出黎先啦
唔打咪走囉

push

然後等人地衝勁盃黎拉你呀？

標題咪講左一係攻一係走 上哂裝咪走 做乜鳩？

推，冇目的咁守又唔攻不如轉場

有啲人真係唔推唔走 要等黑警出tg先肯走

係 雖然班狗上曬裝都可以照推 唔係買豬咀黎做乜

五個月啦

諗下你啲裝係買黎做咩

推 出到黎就認清自己岡位

true
出得嚟就要有進攻覺悟

有遮陣盾陣 磚海就可以反攻反推嫁啦
仲有其他職業support
比人恰左四五個月啦

冇進攻心態可以做輔助
運物資又好 留意哨兵又好
分工合作呀

Tui

靠你地搞革命死得啦 企係度唔知做乜

其實講得冇錯

救返手足 你我有責

set完rb就以為係條安全防線
應該set完繼續行唔好畀rb限死自己

磚頭 流動性極高既rb

我想真係有一次係一齊進攻

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

不死守

大家千祈唔好磚海 我地好似冇試過

千祈唔好磚海呀 會掟撚死啲狗嫁

其實唔係應該係集夠人、而狗車一到準備落車個下攻先係最有用？落車個陣係狗最弱嘅時候，但點解次次一見到就係走又或者係等解部署好先攻？可能係我地個個心理上都未ready同狗打

入一入嚟 呢個方法可以救到好多前線手足

TRUE!!!!

有道理，推

我估係啲人概念唔夠清晰

唔想次次都係大逃殺

exact7ly
咪再9企對峙送頭

其實仲有好多角色
中年和理非可以著非black bloc做街坊花生友，彈出彈入擾亂狗視線，適當時候幫拍片，適當時候幫單擋，適當時候擔傘做天氣之子

個心理關口係難突破嫁啦
啲狗係前面 要向前而唔係向後
如果唔係一班手足一齊
唔係人人夠膽

香港人 反抗!
勇武係心態嚟

算數啦次次話反思反完都繼續原地踏步

呢啲真係要現場手足溝通好先會協調到
陣間埋伏出左 但手足冇攻翻轉頭 好易令魔法師落單 走唔切
溝通多啲呀

冇計 我都灰心 頹過
但咪大家一齊進化

呢啲好多時候都係拖太耐
發現被包圍
然後又要走佬。。

千萬不要

戰術運用要配合溝通

唔係嫁。。 有時你行埋去問佢 佢都可能答唔到想點做 下一步做啲咩嫁

先講一句：手足們，永不割蓆！

今日消防高層奶到流曬口水，聽日海關，後日⋯⋯
黑警已經成魔，做乜都得
但大家心底裡好似仲對佢地有一絲希望咁
出黎口角已經無用，只會比時間對方部署
然後又係手足被捕
唔洗再講咁多，做完野就走

流水反抗計劃開動

都支持

千祈

同意

可能諗住到時第一時間走
做野通常都係小組多 大家都各自組隊

如果答唔到自己咁留咩？唔明，有目標做野冇就走啦，等被狗咬咩

想提返前線

其實次次都係等狗齊晒人先做嘢
可唔可以先下手為強 見狗就打

進化需時。。
唔想每次都做捱打果一方 就要行動上反抗

加油手足們

認同，一係攻一係守，唔好對峙多過五分鐘

黑警見到我地驚 佢地就最開心

我想講既係
要攻 都唔係咁樣兩軍對壘咁攻
根本又要遊行又要勇武就係on9

師兄有咩高見
唔怕拎出黎講

經過左今晚係油尖旺，我發現好多問題出現

講到囗臭

幾時先肯變

磚海，詳情參考魚革，好撚屈

咪係 無限重用

一定係打死物優先
就算有狗死，對於中共都係不痛不癢
正確做法係慢慢磨中共血，傷害佢地係香港既利益

如果打唔贏狗就閃，我地行出黎唔係要開片，係要抗爭

多推行動post 策略post

贊成支持 所以我覺得一係攻一係走
hit and run 都已經少見
守從來唔係一個選項

想打狗就帶gear啦唔該。
尤其係泳鏡防止眼受tg刺激

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

氣密最緊要 泳鏡最氣密
再加防彈 防衝擊

某程度上: 泳鏡>豬嘴>其他防具及武器

點解重要過豬嘴，越多人戴泳鏡咪越快衝入去快d做掩護同救走身處有毒氣體入面嘅前線囉。

防彈果d後話，和理非入嚟第一次升級做其他職業可以由哨兵，滅煙師，結界師，魔法師，屎師，素材提供商人等等去揀

樓主講得岩 今日銅鑼灣見到都嬲 成班人無目的咁跑黎跑去 比人係咁捉 完全冇意義 一係攻一係使其他野 唔好成班係到尻跑 之後係咁叫人跑快d 事實上你咁跑法係唔會跑得完 周圍都有狗

呢幾次都跑多左 走佬多左
每走一次就分散左一批人
之後就因為太少人 周圍又係狗 迫住散

走唔係問題 問題係你冇目的咁走 比你由銅鑼灣走到灣仔又點 人地去到灣仔 你又走返去銅鑼灣

今日有幾次
走到一半 發現第二啲戰線有手足迎面過緊黎我地呢邊

［千萬不要］千萬不要六日抗爭，平日塞鐵

成件事好百痴 好似係到籠入面亂咁跑咁 範圍班狗幫你set好哂 你慢慢係入面跑 我慢慢捉

同埋唔該大家真係出發前做好功課
睇清楚/了解多D你將會到既地方既地圖同埋逃生路線
好多巴打一早係網上比晒地圖教路
希望大家真係認真去諗吓逃生時要點走
利申: 睇LIVE 見到D 黑衫人亂咁跑, 跑到無路走, 差D比狗圍

我諗和理非奔跑嘅係因為唔知可以點做，畢境無前線咁有經驗

呢個我唔清楚 因為我通常見到既都係著曬靚裝既人跑

同埋走都唔係問題
最緊要有目標

認同，衣家面對最大問題係成日恐慌性咁走，頭也不回比哂個背佢打，有狗又走無狗都係走。 當一走我地個陣就崩潰，前線即時勢孤力弱。
我有個建議，將敢打狗既人聚上前，拎啲防狼器去，拉着好響v v聲果隻，比啲真前線手足。 當狗衝既時候前線認為要反擊，就拉響佢。 姐係代替大叫打波有無人跟隊既攻擊訊號，其實二三線好多夠膽打狗既手足，佢地可能同和理fd去又可能唔齊裝先企後左，咁呢類既人聽到就即番轉頭。共戰黑狗。

呢方法仲有一個好大既作用，行為係會感染其他人，你見人地唔走，你都會定啲唔會走